［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（134）

屌你老母G娃娃

YOU 1ST

Pug Fans!

養芝娃娃既九成都冇腦

咁養poodle呢

養poodle分兩組 睇下個主人點搞佢啲毛
我個隻唔會搞到啲毛成隻羊咁

多數養Poodle既主人都係好撚忙, 唔會理隻狗.

yes 要照顧vicko 所以KK同MJ自己玩

kk同mj係咩狗黎

poodle同摩天使

剪到比熊D毛成個波咁果D呢

目到呢啲一定大巴大巴車落去

好撚柒
有咁多種狗, 點解要養呢D仲要搞成咁

好醜樣

點睇男人養芝娃娃？

X 男人
O 有J既女人

柒。

上司出左去 好爽

2隻都唔靚
btw pug fans

都係無撚用 男人識養一定養哥基
睇下Oscar ma

真
成班女沖上黎撚狗
撚撚下變咗撚鳩

鍾意大狗多D

哥基

y?

咁樣變左三隻都唔靚

可以呃女上屋企

[早霸王]又到每個星期薑茶仔學野既時候

今日果位情聖俾人屌到仆街

養鬆獅狗又係 好多女女會過去影相

哥基條腰咁長係咪有病?

DNA係咁

大狗特別叻

次次係街見到人帶哥基都好想尾行

哥基個pat pat

腳又短，係野外點生存?

下爆左post
點解我淨係睇到975

所以咪淨係可以做寵物

屌原來個f5係假
要禁真f5

哥基同柴狗真係囡囡殺手黎

呢隻野原本好似係牧羊架

husky對眼會影響哂成隻狗
有啲望落去好惡

其實所有動物都做到E個效果架，不過多個藉口都好既

鐘意人都唔拆散人地情願自己一個人

講出黎咪又係等條女心思思

[img] [/img]

你以為啦, 你試下養龜睇下會唔會有女上去

有啲個樣好惡
行為好傻先正

拿~我為左你離左婚啦~~~~~~

貼錯

個制比我禁爛咗

我心諗 一講早霸王就冇人理
成班去晒食飯?又未夠鐘呀

柴犬大左要圓頭先受歡迎

龜好玩喎
俾個膠袋佢望住佢轉黎轉去好撚正

大家講緊狗狗

整容前, 整容後

但係佢話斬纜喎
個女仔無理由唔知個男人離咗婚掛

你點同呀, 你玩甲由既

9月15 上 應該係

柴狗我還好
鍾意個樣醒d

husky做on9野時真係好正

呢隻直頭狼DNA多過狗咁

笑到仆街

尋日見到寵物台有post個櫃俾husky咬爛左

屌你
細個冇野玩嘛

姑姐隻狗 好撚cute

龜邊洗膠袋 我個兩隻 我係間房行去邊佢個頭就望到去邊

係NZ 見過果D好大隻. 真係好似狼.
個主人用個2m 高既鐵欄圍住..

香港養其實係咪會熱到佢地仆街

我會呀，冷血動物我都中意。前題係我ok個男仔先呀，如果唔中意個男仔係唔會單獨上人屋企啦

vicko又冇乜野 又唔見佢成日伸脷美熱

紅豆呀, 我養左隻變色龍呀, 你有冇興趣上黎睇睇

上個禮拜係寵物診所見到有隻等緊睇醫生
見佢係咁申利同索性
聽到聲都覺得佢有啲辛苦

圖

點解我諗既野唔同

我又黎得唔得

好想養貓頭鷹

如果香港有得買鱷魚 老姆會否養

我想養袋鼠

硬係有d人覺得自己玩indie game高級過人

我想養魚

望耐左真係有點可愛

同聽indie band 一樣

魚

game都有分indie架咩

代替ok？ 戰鬥力同袋鼠一樣 佢都有袋

得佢聽個d先係歌
我聽個d就係跟風垃圾

養怪獸公司個隻

大把恐怖Indie Game......

我prefer有毛既動物多d

我以為GIF 係到等佢變色

有啊
但同indie song唔同意思
獨立遊戲（英語：Independent Game或Indie Game）開發者沒有遊戲公司或遊戲發行商提供的薪資，必須獨力負擔開發過程中的

好治癒

stay away笑到我仆街, 睇人game play

話說紅豆, 你揀定邊個仔仔未

我唔玩個d
papers please

Foster the People 算唔算Indie ?

終於等到134

你講咩話？

嘩屌我google爬蟲類寵物佢出埋d蜘蛛蠍子蜈蚣俾我

上年the best - Undertale
真心推介

我兩個都放棄咗

點解啊, 諗諗下其實2個都唔係咁鍾意呀

A仔 尋日講完屋企好多唔等使既野 尋晚我已經收到whatsapp 老豆：買左部乾衣機

買野唔會問下屋企先咩
我屋企會成家出去簡...

曾經考慮的寵物

飛鼠

點養啊師父

唔會 問個樣唔會買 唔問先會買左再通知

唔會無啦啦飛架(好似係)

但係叫聲有點大就放棄了

好似bio等緊解剖既...

我唔係太接受到同白老鼠隻手一樣既寵物

蝙蝠咁嘅大佬

成屋都係立雜機器

講蝙蝠A仔會哭哭 要講飛鼠

就快轉個身都冇位

老鼠

i know that feel

仆街有個男人係atm用十鳩幾張卡拎錢，拎極都仲有

雲峰金融偕新浪、螞蟻金服，收購美國萬通亞洲，涉資131億元

巴打介唔介意講邊行咁hea,可能轉工

番intern中

X2

my name tells

hea唔hea睇個人
唔關邊行事

駁唔到

至理名言, 要貼堂

好撚心啲廢老真係 食個飯又偷人地成疊紙巾
本身見佢食飯拎人地幾碗湯都冇乜野 點知條友越來越過份 濫用人地G源 唔怪得之前拎一張紙巾用都要一蚊

2點去食飯

於B難得威一次

一直都咁威

5號終於穿74 , 開心.

老一輩窮開 要攞著數嘅心態響佢地骨子裡太多年

前幾日食吉野家
有個婆婆食牛肉飯
突然大大聲走去收銀:你睇下你睇下，成碗飯得3塊蔥炸，點食呀!我要蔥呀!

結果廚房莊左一大碗蔥比佢...唉...

明明唔需要都要霸左先

佢地唔會覺得有問題㗎
「車 免費㗎麻 點解唔攞得啫」

打邊爐放題 拎個袋入啲丸帶走
我俾左錢點解唔拎得 真係見過有

真係有少少肉"孫"

之前你唔係話會上 85 咩 ?

好撚眼訓
又到開工時間

溫馨提示 大家今日飲左水未
液體唔計

液體冇水

非清水類液體

點解要狙擊我

已飲800ml

一直唔飲水
淨飲液體

已飲800ml液體

返新工點扮工好？

液體x1 清水x1

3 杯~
屙屙尿先~~~~

返咩工?寫字樓?

今日全team呀蛆都去哂大陸training

幾時開始液體類唔當係水架

呢期 出貓 軍艦島 無名屍詛咒 打死不離三父女 都好睇

公營機構IT狗

我記得你講嘅液體係唔包括水 所以我要clarify

多喝水大使travelC

我主動得多，好累，想休息下
唔想諗住了

有套日劇話係愛情失去既自信要係愛情到搵返，我而家越來越冇自信

諗咁多做乜
要黎自然會黎啦

透視裝最好
給同事留下深刻既印象

咁問啦 如果而家又有個仔仔C出現你會唔會又有返自信

似場流星雨

有人錫，係開心d，自信都多d啦

你未做到幹部 接觸唔到啲野

要靠有人鍚先有自信會唔會太冇自我
紅豆妹平時都係慣左依賴人架

咁依賴

緩緩流水~~更改方向~~

sh...低調D
如果比同事知你好得閒，實不斷加work load

仲有三小時

唔係，慣咗獨立，乜都自己搞掂
但是都想有可以依賴人

好眼瞓。。。

咁呢樣我都明

放定辭職信係枱面

呢度有幾多人有BNO?

我
無

有本過晒期既

冇去續?

但你而家會唔會識所有男仔評估左佢可否食用先

點解你公司keep住請人嘅？

d同事已經唔打call

唔係老姆會俾人炒

因為要好樣既candidate

佢公司要KEEP住請人黎養老姆

未續呀
應該會續

老姆先會有野做，

續左係咪真係有用。。。可惜我屋企個陣冇同我拎

有無marketing

大家都好了解我係公司既地位

唔知呀拎黎擺下都好

KEEP住扮請人

堅請架 個個未過proba就速逃

係你就返家鄉啦, 留係HK托咩.

續左未必冇用, 唔續就一定冇用.

驚鄉下被人歧視
英文又唔好

一定架喇. 但好過係HK咁撚慘.

馬蛇點睇下星期可能有風打

唔係既，香港有錢都幾好住

可惜我冇

咁惡頂既位...

扮緊工

悶到仆街

無野做又要扮做野

黎吹下啦

有諗過係個邊開野請亞洲人
幫人搞working visa 然後 幫人搞移民

乜位都有架

姐係有錢啦屌

我屌呀 原來要自己安裝部乾衣機
打去問老豆點解唔俾安裝費裝埋
佢同我講 你放假 你搞得掂架啦

唔係，
我意思係是但開間野，煮亞洲野既
我跟住收人錢，請佢做我員工，我幫佢搞working visa
幾年後佢就可以移民了

Show Blocked User - 兔仔有愛情嗎

又有個blocked user

呢個開得膠post多姐

自己裝咁堅？

CC台同創意台巴打

做咩block人

我唔知佢呀 我眼中得堆野係到唔識整 但今日唔整 聽日有人黎又阻住哂

一係就係71遊行有交低TG
一係5毛/大中華膠
一係5P字

我只block呢3種

唔會呀，我而家唔會諗咁多喇
Btw, 食用？

肥婆呢

blocked

咁你咪要自Block

好多information要睇

食用

佢之前係咁講要死又死唔去啊
係咪因為咁啊

的起心肝做下野先

都就放工, 做咩野丫.

收10點呀😭😭😭😭😭

4點不努力, OT徒傷悲

咁咪唔使著外套囉

星期五OT咁冇人性既~

O咩T丫. 放工返屋企訓教啦,.

咁有d野要星期一出就要做完先啦嘛

又熱又焗, 係咁釣魚

平時冷氣開放你冇釣魚咩

咁你D女同事

無

準備去美食展

今日d人應該準時走，佢地所有蛆都唔係度。。。有d直頭只係度傾電話

your face your fate既例子

我係屋企乜都冇開

去3點3啦

不了 要埋單

你又要幫人埋單

老細老細 佢蛇王呀

殊

淘左個殼到了.

鏡頭位有咩用

macro , tele , wide angle.

同事成日好眼訓，鍾下鍾下，係咪應該關心下佢？

之前去廁所又理 眼訓又理
理得人姐

咁鍾意理人

btw成粒鐘都冇人講野

同事一場，關心下

走啦, 好熱, 廁所都仲凍過個位

好撚熱呀

呀！方咖！

呀！方咖Call g

揀好未

Wide angle lens + panorama

麗琪a火炭

新post 劉明
今日忙到仆街

我又食3哥啦

+1

心得累
Btw

we eat tgt！

扮工冰河期

扮工沉沒了

剩低首爾

歷史多麼精彩 高潮起跌
但已沒法被篡改

唱錯歌詞
利申 每日要聽一次

唔洗食飯咩

現充日

邊個現充

頭先老母唔知係邊買左兩盒芒果糯米磁 又幾好食 聽講30蚊兩盒 計返5蚊大大舊

又係咩長洲糯米糍呀

好食過長洲個堆

冇充現呀

聽日煮咩好 十幾個人 中餐我唔精

血量-99999999

叫左你用返誠哥啲野架啦 唔聽話 又斷上網喇

3寬頻+上台
利申 hkbn+cmhk+3

營多

我頭先係葵廣差啲都買左

痴餐ok?

如果可以咁玩就正

頭先老母叫我幫佢過candy 我話我唔識玩
佢話我無腦 嬲嬲地拎黎玩 卡左係到
最後拎張信用卡買左幾個鐘冇限玩
過左一關

又課金

Candy都課金

又要返工啦

發夢執多左隻狗狗返屋企 好可愛 起身搵唔到既

出䉶行個圈就見到嫁啦

不了 個夢有魚池 有涼亭 橋 應該要去到荃灣先搵到所以不了

上一上水先

A仔咁早起身啊

後樓梯激戰

it is not me

短A仔 長A仔

你係邊位啊個名咁似A仔既

竟然有老姆唔識嘅人

字母哥

人地打nba架

「癲過呀輝」毒男搵人幫手脫毒

挑戰下先

咁就要介紹下身高體重三圍啦

新人hello
企喺cashier位做緊assignment

身高體重三圍

好似唔知邊個post見過你
高190cm 長30cm

闊呢

他不是A, 是另一個A

求紅水當水飲的體積（10分）

我頭先都睇左
笑到我

唔好笑鳩毒撚啦

我慣了

得閒睇埋牙輝先

對唔住！我錯了！

呀輝真係經典
每年都會有fd拎出黎回帶

大膠好 我系牙輝

連續多報有風

歐洲中期天氣預報中心說有風 便有了風

只不過時間未知

闊40吋
40吋＝101.6cm
190x30x101.6=579120
利申：dse數學5**

期待

屌 開心完一陣 聽日又唔夠人做野 23號點數 聽日要返通宵

聽日都要番？

"聖代" 是在冰淇淋上澆上郭正契弟水果醬或糖漿，有時也會放上一些碎堅果、巧克力末、奶油、馬拉斯奇諾櫻桃等。很多速食店都在出售這種甜品。

7*24都有人 勁過M記

暑假旺季？

入住率90幾-110%左右 好多野做

入住率110%姐係點

爆房加床

唔記得買蟹 又要出去

醫院床位成日都過 100%

又要講三圍？

講開依樣我想知大家腰圍幾多？

傷感情

48

飯巴一馬當先

36

95

煮完又唔想食 成堆

已mark低

西高地白梗 又名白威

凱恩梗

可愛黎講 依兩種狗簡直無狗能及

husky>all 雖然好似錯post

唔好用黎做程堂證供呀

啲餸清哂

波利犬 點睇

好似刨冰 好想筆黎食

好似地拖頭

似個啲咖啡味既甜品

你開頭咪講緊狗囉

其實香港有無人養依種狗?

血牛

暫時未見過香港有

不過佢咁撚多毛 香港會品會熱撚死

好複雜啊

呢啲狗剃完毛唔同樣唔剃得咁

董卓唔識用

點會

好難打理咁

好耐無玩

終極惡犬 芝娃娃

其實好唔好玩，想玩 card game 但無機會

踢撚死佢

昏君

垃撚圾狗+垃撚圾主人一絕 個次真係想屌個主人老母
自己隻垃撚圾狗唔用狗繩綁沖過黎攻擊我隻狗
仲打我隻狗 話想分開佢地咋

蠢人唔識玩架 利申 唔識玩內奸

not bad 不過太用腦 我個腦已經冇咩時間休息

咁仆街

隻狗真係垃撚圾 好彩我隻husky唔反擊 如果唔係
我一腳踢走隻芝娃娃

你可以玩online版試下

online版依家冇咩人玩咁

做主公真係無腦

我地可唔可以自己圍威喂架？

應該得嘅

齋牙屎隻士多啤梨洩膠幾好食

快d殺左我

洗完頭，吹乾上髮油護理，又軟又滑

咁快？

死極都死唔去好累

聽日無加放

試過啦

盡顯貴氣 巨型貴婦狗

搞乜咁多狗狗？

重有隻單身狗

你係royal級嗎

$68

繼續發掘d毒撚改造片先

去緊買ps4

會買咩驚？

eps收1%
唔買住了

出左黎又唔買

買鞋返工 收工時間 聽日下午5時

養親芝娃娃都係on9

初初睇落以為係人扮

好撚好食

食左件同我表妹同年既女（95年），好撚正

聽日又要返工

好撚不安

依加簡女真係要簡嫩口，88-92已經好撚老

好污糟

呢d應該send比爛袋

諗起美食鑑賞

叫G仲要講到專家咁嘔唔嘔心

點解你可以咁有錢？

佢叫四次木魚夠我買幾對返工鞋

識得一個男仔成日叫雞之後扯唔到旗要睇醫生，醫生叫佢唔好滾咁多

叫一次都一對啦

係囉，你估淨係做完比錢呀？ 應酬費呢

爛袋一生叫雞既錢應該夠俾首期

雞唔叫過都唔知自己咁有錢

鄧佢可憐，冇女埋身要揾錢攪掂

夠我買成百對翻工鞋

白飯魚

白飯魚好野黎架，加個logo可賣成$100 都會有人買

白飯魚買返黎俾人畫 得自己有既白飯魚

我想嘔呀.jpg

個水蜜桃好食到喊
一買返去俾老豆屌我68蚊買個桃
食完之後佢都話值

有d野真係唔好就咁睇錢

翻工咁辛苦都喺為咗生活啫

係咪掂下就出晒水

一枝礦泉水值幾多錢 係每個人心目中既價都未必一樣

一咬落去就爆水

係，適當既享受係需要，特別係咁壓迫既地方

日本芒果同麝香葡萄真係好正

日本d水果大部份都好正

澳洲都唔錯

我老人家食天桃多

天桃唔是蓮霧咩

快D訓交啦.....
聽日又要返工啦...好撚不安

yes呀 好鐘意食

返緊

你要返通宵

緊張不

翻工不安？ 我就唔驚啦
今個禮拜無放加 唔洗重新適應

一路做野好不安 個心硬係覺得有事發生

分鐘巴喺醫院做咩post?

點睇得出佢做醫院

俾人研究

之前唔喺有講咩？定喺我睇錯？

酒店呀

我有愛心

[img]圖片網址 [/img]

男人由18到80都鍾意食嫩口

個陣追post手快快get錯
唸住入住率過100重要加牀重唔喺醫院

做乜會錯成咁

屌仲推

我對你好失望
點睇我都唔係白衣天使 我最多係訓係床垂死個班

聽日又星期一啦

中清 你覺得你手車同旺角班紅van有冇得一戰

對唔住啊
Btw 你講起天使搞到我唸起依到唔知邊的話自己喺手天使

都係我

都係佢黎

其實紅van比起啲火燭鬼唔算快

又喺你啊陳生.jpg

好人好姐間房點解會有蚊

好驚

熱就有蚊架啦

加油呀

應該有開冷氣架

蚊好啦 甲由就真係叫架

Lm等睇你扮工
Btw 奸巴爹

咁係咪唔使訓

老豆最近講左句
如果細佬變返兩三歳個陣就好 攬住佢訓 好可愛 佢係咪痴線

訓前活動 拎住枝電蚊拍不斷揮

已經俾佢咬左三啖
我打蚊既勝率低於20%

星期六先同班小朋友玩完，兩個輸到要我陪佢地狂玩
一個輸左兩局已經唔同我玩喊哂口話 我唔想玩啦 係咁禁home制 直頭想一巴車埋去

Gtr 巴做果行。

Same here

我黎幫你地俾蚊咬
我唔吸蚊

惹蚊人士表示強烈譴責

我唔是拍蚊的
係一手捉住佢

咁佢唔出現可以點捉

你同佢溝通下
用蚊話叫佢出黎囉

訓唔著
仆街了

返機場今日有幾多人遲到

姐係點

塞車？

蚊地魔鈴

早晨

打到正

on9 d橋塞晒

李氏力場主禱文

放工 火爆訓教 今晚仲要黎多轉

大欖已經玩到去收費站 正呀
啲人搭早機真係多得你唔少

病左2日又要番工

已做懦夫

好彩今日反方向入深井
喺下路睇住丁九同青馬屯公啲車龜速咁行

蠢咗 早知喺大欖轉車站行落去下面 轉車過錦上路

屌 又星期一

屯公推到完場post真係好重要
btw今日幫人裝乜

眼訓到隻hi咁

搞牆紙同油漆

第一日喺會早啲嘅

係咪就快要返學

喺啊
咁我個陣喺唔喺應該退post
Btw 翻學重得閒過翻工

早晨~又星期一

上次師姐推介左支moist daniel洗頭水，前幾日買左，真係幾好喎。

我買左紅色個支

掛住我地咪入黎吹水囉

有冇人準備辭職

幾點先
夜晚打都係冇用

個青馬POST笑到肚痛
冇錢找

係哩 係moist diane
今次轉左Timotei感覺都不錯 老屈$140有一套

公司冷氣仲未整好

聽講最多3號 好想放打風假

我連讀都唔識讀
我萬X買，折實70蚊支

咁接近都係得3號
又想用垃圾筒車人

昨日集到郵

出貓特攻隊

其實你係巴定絲

竟然咁問

嘩, 唔知今日幾多人搭唔到飛機

個POST真係笑死我

好奇一問

但老老實實我地呢D新界人, 如果要出機場都係等收皮

被外表迷惑の朝

美食博覽除了有一蚊優惠及傳統美食，也有不少創新食品，好吃與否見仁見智，但部分賣相及味道絕不「遜於」網絡瘋傳的暗黑料理及劣食，如沒有芒果但有有芒果味的窩夫、長如手臂的龍珠串，還有可把男人的浪費帶回家的罐頭豆腐火腩，另外也有台灣夜市美食攤檔卻用簡體字標明。《蘋果》邀請美食博客到場挑戰試食，認為未必全部都好味，卻是呃like之選。

shift+1同shift+2既錯誤

我...似絲咩

屌啦有無proofread架

美食博覽除了有一蚊優惠及傳統美食，也有不少創新食品，好吃與否見仁見智，但部分賣相及味道絕不「遜於」網絡瘋傳的暗黑料理及劣食，如沒有芒果但有有芒果味的窩夫、長如手臂的龍珠串，還有可把男人的浪費帶回家的罐頭豆腐火腩，另外也有台灣夜市美食攤檔卻用簡體字標明。《蘋果》邀請美食博客到場挑戰試食，認為未必全部都好味，卻是呃like之選。

記者袁楚雙

展覽千奇百趣，本報邀請美食博客「猛烈南瓜在飯桌」Patrick來到會場盲試古怪美食。首先登場有外型奇特、長如手臂的「龍珠串」，於Hall一個攤檔售每串40元。Patrick一眼看穿其實是八爪魚鬚，但以為深色的表皮部分是紫菜。龍珠串表面淋上燒汁與沙律醬，他打趣指絕對是呃like首選，入口滿分10分也有7分，口感煙韌，但「食晒都幾攰」。

光吃海鮮不夠飽，還是「男人的浪漫」豆腐火腩最經濟實惠，但展場發售的卻不是碟頭飯，而是罐頭裝！1罐只需15元，便可以將這份浪費帶回家，每罐有約6件豆腐及4件火腩，會期限定300件已經賣光，負責人希望罐頭11月在超市上架。

網上不少劣食分享，是都將不可能混合的材料，一起烹調，如果想挑戰這類「創意暗黑料理」，可以上3樓找尋冰火雪米糍雙重芝士窩夫。職員先在窩夫表面撒芝士碎，送入焗爐預熱，取出後上面放雲尼拿雪米糍及一塊車打芝士，最後再將整份甜品放入光波爐再加熱。

Patrick望望賣相最初以為芝士是芒果，試食入口偏暖，沒有預期的冰火效果，更奇特是他吃出芒果味。他指甜品大玩配搭，同樣是不錯的呃like、打卡目標，但自言少吃甜，一般路過不會花30元購買試食。

想試名貴食材，場內更有各式日本和牛，不過產地就信不信由你。尊貴美食區其中一檔標明出售日本飛驒和牛，賣牛阿姐表示和牛油花比其他產地的多，成本更貴，一碗50元售價，但記者見份量其實只有半碗。Patrick試食覺得味道偏鹹，亦煮至幾近全熟：「差啲」。他初時還不知道是日本飛驒牛，食過後還猜是來自美國或澳洲；他認為飛驒的牛油應該較重，但這款卻肉味較多。不過職員就堅稱牛肉來自日本飛驒。

博覽熟食檔林立，不乏「台灣」美食，但有商戶以「台灣夜市」招徠，宣傳字體卻是繁簡混合的略型中文字，賣的都不一定是台灣地道小食，反而有北海道帆立貝等。

打錯兩次

呢度個個都難辨雌雄好難講

你係咪仲起緊我底

巴士出青衣轉鐵囉
俾我會咁做
但就貴好撚多

早晨 食埋早餐正式扮工

冇起啦有咩會直接問

好彩呢兩個月都唔駛入去, 真係要睇下佢搞成點
但講真青衣轉機鐵真係好ON9

由新界坐鐵入去仲ON9喎
轉到頭都暈

早呀，今朝唔想起身

講真我情願早多一個鐘出門口搭巴士
不過早多一個鐘得唔得

如果做機場搭鐵，都係25蚊就好抵

唔得囉

我搭巴士15蚊唔駛喎
而且全程坐喎

又要番工啦！真係好開心呀！

曰日入機場都幾攞命

我搭巴士入機場十蚊

之前暑假返過荔園
哇我屌你以後唔好搞我

呢排搭早機既真係自求多福, 搭11點個D應該7點前要搭車

人地青衣返機場15分鐘，20分鐘(當冇車)
又唔使chok下chok下

荃葵青入機場都算喺最方便

最近佢再分左兩條線入去 再快左

唔會考慮搭機鐵囉, 我真係情願早5個鐘出門口搭巴士
叫我拎住行李轉車真係no way

S1尾機

你有N車梗係咁講
A車成30蚊

去旅行就的士啦 都唔爭個幾舊水

點解我要墜落係塵世間裡面返工，點解呀

好撚眼訓

有A車都係搭A車啦....點會搭去青衣再轉鐵路

你搭的士唔會塞車?
你架的士飛過青馬?

A車唔塞咩
咪一樣

至少你仲可以上lihkg

咁早啲去避咗個rush hour 未得囉

我法國每次轉工, 上手都會留低堆屎比下一手

做得開心又點會走

我法國每次轉工, 同事都會塞堆屎比新人

上一手啲屎我做左半年都未郁

我上星期五o既屎我都未解決

星期三晏奏請左假 玩命

我法國做會計突別多屎留比下一手

filing嘛

filing慘過扎鐵

早晨！

辭職定唔辭職

我輕生自己成全大家多半日假

有錢咪辭

幾年前有同事都係請半日想駁打風假...
佢請上午，點知4點先黎打風

眼訓到隻眼痛

你個名話比的知你唔敢

隊晒俾阿姐做

而家咪話情願早D出門口

辭啦，好爽架，包你返唔到轉頭

今日嚴重缺水
飲得太多酒

托海，你要搵一個屬於你自己既世界呀

Sorry 啊無睇上面

又有感情問題？

屌
準備左信

儲左錢辭職用

你辭我切呀

咁就俾信啦仲等咩

然後唔敢遞

咁就行動啦

你一早已經切左啦
但我唔記得左咩事

同你個名一樣

揾到先辭啦~

好想去旅行呀

冇呀比個frd 帶我去social飲野，一晚飲咗3杯，好耐無試過飲咁多
眼訓到而家
都係養生生活啱我d

我要改名

幾時有得去旅行呀

諗住去旅行休息下先再搵

講咁多野
快啲俾信啦

封信星期五都準備左

暫時係11月

係囉，一心想走就走啦

3杯就咁？你飲得好烈？

好想去北韓食北韓妹

去到邊叫到邊

勞改你啦

去旅行 叫到盡

尋晚4點先瞓
而家恰到12半等食晏

羊國島酒店有間金島桑拿，大量北韓妹

係丹東報４日３夜團先3500人仔

中秋go

做到中秋食埋個幾日假resign, 好撚辛苦

有無人塞緊車?

真心無興趣去,

重塞緊咩

唔等派埋bonus 先走?

唔係呀普通 cocktail
飲完之後其實好精神
返到屋企成晩冇訓過
成晚係床到me咪眼訓唔著
之後就累到而家
同成日好口渴咁

應該無得救喎

長塞

想走好耐
年頭就想走
不過個時發生左d事先唔走

好似真係塞緊 然後粉嶺公路出九龍又炒車

你幻想下成個國家d女都比金仔任屌, 幾撚正

金仔係條街出巡既時候見到心儀既女平民: this, this, this and this this this, quick! thx~!

係咪痴撚左線呀

有錢夠你生活2-3個月, 比信走啦 休息夠再出去搵工

到時比金仔this中你

好正, 政府一味出NOTICE叫你忍讓同捉早出門口
唔夠錢找真係好好笑

佢叫你用其他路去呀

因車多關係，青嶼幹線往機場方向的交通擠塞。現時在青嶼幹線往機場方向的車龍龍尾已到汲水門大橋。市民請盡量使用公共運輸服務前往大嶼山及機場，預早計劃行程及預留充足的旅程時間，以免受到延誤。

預留充足的旅程時間

點解可以有啲咁低級嘅失誤

有個話今晚7點機渣車去要點預
有人回佢買埋早餐好行啦
笑到我

北韓妹都屌

我本身想答佢而家好出門口
其實真係差唔多
7點機, 5點要到機場, 而家出去食個飯, 再出發應該OK

好多公司D假唔比帶落下年添
到你想放又唔比你放

去機場耐過搭飛機

青嶼幹線實施雙向收費後第一個工作日，機場方向出現嚴重擠塞，車龍一度塞至屯門三聖，目前仍然去到小欖。大欖隧道往九龍方向目前實施間歇性封閉。運輸署總運輸主任梁佩賢呼籲入機場的市民盡量使用公共運輸服務，或使用其他道路，若果要行走青嶼幹線，要盡早預備繳費。她估計，今次擠塞是司機不熟習新安排，要花時間搵現金及找錢。

到底要幾ON9面皮幾厚先可以講得出司機花時間搵錢係問題原因

我都唔俾帶落下一年

話說 北韓有女出口架咩 唔係成個國家都係留係自己到架咋咩

帶帶下放足半年咪大獲

公司成日都忙，跟本唔想你放

我個間限左每次最多放幾多日

好似賓賓咁，冇錢咪要出口囡囡

集團有條友 唔放假 日日OT 佢想你跟佢咁做架屌

香港邊有公司會想你放假, 唔係法例話至少要有7日既話佢一日都唔想俾你啦

我個間...包埋星期6日唔可以多過10日
姐係我最盡請到1-5

發現上手有張單比左2次錢

呢排壓力大 訓教都皺眉頭

我個間11日
去旅行都唔夠

嘩哈哈，我唔想返工呀呀呀呀呀呀呀呀

冷靜啲啦你

haha 我有8日呀

不過我試過連NO PAY請左17日假消失左一個月

請no pay咁夠pop?

爛袋個心又話表妹 碌尻又係啲雞到

我都試過連no pay消失17日

我D AL唔放既話強制每一年都會變返錢
即係我請AL都係俾緊錢放假, 根本全部都係NO PAY

政府真係on99

我包埋星期六日個D, 果個月我只係返左一日工
勁爽, 完全唔想返黎

表條撚咩 全部女都係雞

變返錢咁好~
好多公司...唔放就冇左

應該屈小巴班返工人士唔讓座俾傷殘人士/廢老丫麻

無話好唔好, 我每一次放假都係扣緊錢

我諗起政府舊制ACO同事儲左180幾假

佢地D假最後唔放都可以變錢，多半年糧

就算喺司機無凖備 都喺政府宣傳問題啦

正常15蚊都係俾20蚊你找啦
你預得唔夠多5蚊又賴落司機到

男人

唔係唔夠錢找咁樣衰掛...
每朝有幾多車經過政府有數據喎

唔好一碌9打沉一船人

影衰男人

有請爛袋出黎發表返二句

D煙腸返晒學之後呢度咪會靜晒

大把港奴啦你驚咩

今日要辭到職

翻學先最得閒吹水

個身好攰 但係訓唔著 得返幾個鐘又返工

去跑個步

應該係
煙腸就黎完好得閒

你又intern嫁?

係

返去讀多年?

嗯

通常都唔得

兩年

唔好咁啦
封信係keyboard低

你係就宜家去
再拖都冇用

拎出黎啦

今日辭20號係星期3

好後悔星期五唔辭

報一報到

姐係25號辭會好啲?

睇你想唔想食多兩日人工囉
但埋單要返多成6日工

星期五辭啦，捱埋佢

然後星期五冇俾信
又等多個禮拜

唔好咁啦

we know you well

窮人生出黎既仔女, 只會做有錢人既奴隸

窮人仔女再生出黎既仔女, 都只會做有錢人既奴隸

無限loop

真正窮撚思想

既然大家咁睇死佢
我逆道而行買冷門買佢俾到

做乜無啦啦怨天怨地

唔撚生, 廢事制造奴隸

我係呢個家族最後一個奴隸, 窮人生仔正仆街

係咪又要開黑暗賭局

做傀儡定做奴隸 有咩分別

公司wifi壞咗

今日真係想炸左條青馬橋佢

世界末日.

塞咗好耐車？

食飯

已經食飽
Btw 遞咗信未？

諗住幾點遞信

通常唔係放工前先遞信咩??

一開工就俾信啦⋯⋯

試下旅行絲推薦既星座冰室先

我上手連7月既mpf都未撚供

唔會好監介咩...收工前比...可以即刻逃走

呢間

決定左就唔會有任何監介

香港愈來愈多人又迫， 出親街都好燥底！

好濃的茄湯

未遞

2分18秒, 其實做緊咩

包膠

環境-髒亂 工廈飯堂
好似隨時會有變態佬/G蟲出現
多飛飛
味道-我食左茄蛋撈通 感覺好似係屋企食飯 一樣 （$34）

間野出面有美極

佢個肚

即係唔好食啦係咪呀

即係放得落口但你唔覺得特別好食

我有SEND張圖俾老母睇話覺得好似你煮既野

諗起聽日又要塞屯公汀九青馬就想死

冇架啦要做懦夫啦

可能...係今日放工再塞呢

坐船出黎
唸得過

星期三唔會打得成風

你班蟻民游水啦

頂我果陣食唔是咁架
是咪太耐之前

你行路都可以唔塞

仲有3個鐘

俾信未

大家都好關心呢件事

咁錯蕩呀大情聖

應唔應該主動啲叫人俾野我做?

冇第樣野關心咪關心下呢樣

點解咁睇唔開

係未既

點解辭職都咁困難

掟封信入去啦仲上連登

我唔撚撈啦仆街

睇到都火滾...
信都寫好，仲係到磨磨磨

sorry

成日都冇上過黎.

不如你分享下你驚乜

好工整，又簡潔易明

其實冇
剩係知10月多野做

想搏升職

而家幾多月 ？

8月

我都信都寫好，唔敢比
返新工一個月做得穩定左但係有新offer多6k人工
要返4日大陸
1516緊

返4日大陸, 狗也不屌.

大家告訴我你叫什麼名字

好衰...

算吧啦你 你真係冇改錯名

傻啦, 我出名like時架

大個喇~做左決定就take action啦...拖拖拉拉有咩為

頂~你揾圖有冇揾得咁快

上去我係做客周圍睇廠，衣食住行全部公司比晒津貼晒，人工淨袋
依家呢分人工低但係日日食個半鐘到2個鐘頭lunch
5點半準時收工

#皇崗大法好 #福田大法好

一個月4日定一星期四日?
如果一個月4日我又覺得都接受到

但係上大陸會包埋叫G喎

賭一粒石仔你今日都唔會遞

緊係個個星期4日啦

唔好教壞人啦

不了

唉我未學識開盤

um...真係麻麻地

正常社交邊算教壞?

個個星期四日
我想問係日日來回中港?

會俾大陸妹溶左, 不了

雖然日日住酒店，但係一諗起成年都係咁就.....

每個星期都會係唔同城市，可能一個星期上海，一個星期北京咁

空氣差到咁
驚你搵埋都唔夠睇醫生

個人會好迷
成日好似唔知自己身處係邊咁

個個朋友都話上去食大陸妹，心諗到時都唔知有無心情食

有樣學樣

老姆啲字好qq

個人都q

你識唔識開盤...

重注 唔遞x1.2

仲用鉛筆

上兩頁咪話左唔識
幫我再諗

你落邊格呀?

今日四點前個賠率咁低嘅

LIHKG又更新左layout. 大家可以真．F5 , 就會見到.

回POST見秒數?

我想改改個賠率, 大家有咩意見

等賠到痴線

方便改

如果佢唔回應就當圍骰ok?

仲有7分鐘

邊有人買呢格呀

你而家去遞我同你咪一齊收錢囉

我想你輸

作死你呀搶我常用對白

仲有1分鐘~、

未

唔係喎我應該搏你都係唔遞架喎

我為左保本 都係all in 唔遞算

小心輸哂

仲係冇人提出個賠率點改

我覺得就算遞左佢都唔會講=]

認真未遞

唔講就圍骰

快啦 我買你今日遞架

我刀割=.=

早遞早享受
遲遞有排受

你地買完又唔講買左咩買左幾多點計

份工冇前途

都唔知佢諗乜
信又寫埋 又有晒plan
仲等乜

第一次辭職我都唔知等咩

等星期五，食多兩日

好攰

同阿頭話傾兩句

我前幾次辭職都係拎封信去呀head到，佢地就明...
講句，我XX號last day

應該係
之前食過都覺得ok
雖然的確係普通野
但未去到劣啊嘛

去旅行都攰
你做咩黎

堂堂正正係佢位同佢講辭職
最好前後左右都知，唔使講多次

你唔係入職冇耐咩 蓉兒

走啦仲等乜

後面冇人前面係我

翻大陸浸過條路會好行d
自己參透下

儲埋d要report既野咪自然地埋到佢身
report到最後就順便講我想做埋今個月就唔做啦

一星期4日喎

比著我就沖咗先

佢好似好怕佢呀頭咁

但佢唔係即日wor

係呀，見有兩個同事就走，想睇下有冇位上姐
嚴格黎講想升0.5級

我咁樣已經好冇人知既方法啦喎

靚女放屁都香過人

講起升職唔知A仔搞成點

後生嘅話其實唔錯 去到邊玩到邊

禾

酒店最緊要廁所整潔

我以為係一個月
追po需時啊

飛雲

30幾頁係點追

其實都係
不過呢d好睇人ge
居無定所咁唔係個個都中意

突然發現個f5制整返好了

頭搖又尾擺

5點鐘 reg科
好緊張啊
究竟可唔可以有4日off呢

唔係

頭幾個星期應該ok,之後分分鐘變行屍走肉

檯面有3部電腦

叉撚住accept

我上星期已經reg左3日off~

糖er

唔知點解要咁改但信者得永生

你笑乜

做咩咁惡

d字好靚

ALL IN成份糧佢唔遞

多謝

你遞左咩

呀車.......

多謝定先

搏盡無悔

你遞左先啦

信劍叔
得永生

一個鐘

俾d時效性唔使等咁耐

張紙要帶返屋企

點解要打我一身

你唔使輸啊?

唔使

我會唔會儲齊五日既辭職信呢

點解你可以係公司畫圖，唔驚比同事見到?

冇人夠膽望我個位D野 會中邪

畫畫都見到
你個位咁開揚嫁咩

前後左右都有人...完全望到個mon做咩

我有理由相信今日係辭唔到
今晚印定聽日日期既辭職信先

浪費紙張，而家拎過去咪得囉

真係冇改錯名

有冇人買左今日遞

第一滴血

聽日一返公司就辭

你咪呀你,
我買左唔會遞

點解唔依家呢

下個POST置頂就係我張圖

老姆開post啦

開啦開啦

一日輕鬆又收工

你未講你買左幾多

仲未收

開黑暗賭局又幾好玩 成魔之路

快手推埋佢 兩邊走好煩

希望大家集中投注聽日遞